- [Product Manual](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/productManual.md)
  - [Administrasjon av turneringer og deltakere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/administrasjon.md)
       - [Lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLag.md)
          - [Nytt lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagNy.md)
          - [Vis alle lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagVis.md)
          - [Endre lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndre.md)
             - [Vis lagets spillere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreVisSpillere.md)
             - [Endre lagnavn](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreNavn.md)
             - [**Endre nasjonalitet**](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreNasjonalitet.md)
             - [Legge til spiller i lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreLeggeTil.md)
             - [Slette spiller fra lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreSlett.md)
          - [Slette lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagSlett.md)

### Bilde:
![Endre Nasjonalitet.png](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/Images/admLagEndreNasjonalitet.png)

### Bruk:
Denne funksjonen endrer et lags nasjonalitet. Bruker blir bedt om å skrive inn ny ønsket nasjonalitet.

### Andre ting som skjer?
Ingen endringer ellers i programmet ettersom alle andre funksjoner henter nasjonalitet via peker.
